覺唔覺生活喺有rubberband有kolor有tonick既年代真係太好

睇完尋晚好唔捨得
捱到暑假就有kolor睇了

暑假有咩

啲觀眾係黎拍拖摷野唔撚係黎睇show架

仲有yellow

Kolor 幾時開show

仲有supper

上次話開emax

幾時

舊年本身話8月九展，最後開唔成，今年應該都係嗰d時間

前排講咗話五月會開啦

舊年照課左online show 同tee
希望今年可以著住去睇！！

好想睇KOLOR

show your power

getting higher

Hey! 蘇玉包華!
Hey! Get Up Get Up!

幾時講架希望買到

前排佢哋喺龍小菌個show度做嘉賓話佢哋自己就快開show，五月Star Hall見（我冇聽錯嘅話）